母親節為咗sigma同牙媽抄大鑊

一入酒樓坐低佢就喺到講埋啲無聊市井野
我嘆咗下氣, 攞部手機出嚟戴earbud睇sigma片, 托住個腮同佢一齊挖掘.思考.悲鳴
睇到好快入哂迷, 係咁大大聲"嗯..嗯", "呢個point好勁", "哈..電競G", "唉..淨係識收兵"
老母問我睇緊乜, 我咪抆咗條earbud線開大個聲, 一邊播一邊解釋畀佢聽sigma呢個位邏輯幾嚴密, 呢個論點當年點樣瘋魔連登
點解佢睇到打哂喊路, 擰下個頭叫我唔使播, 我問佢做乜事
佢就話你老母我冇乜讀過書都知條友好普通, 廿幾碎人好似中學生考通識嗰時咁講野就以為好有料, 佢啲所謂對手都講到明賣肉邊有咁得閒用腦細胞認真同佢辯論, 佢就當自己贏得好靚嚇到佢地死, 會唔會柒咗少少
我紅都面哂即刻攞咗篇sigma最鍾意嘅台灣社評同伍公仔語錄出嚟駁佢
駁駁下隔離台個阿嬸都幫佢口, 話崇拜佢嗰啲柒碌一係小學生, 一係冇乜讀過書, 一係現實冇識過真正嘅叻人, 求其搵個毒撚成口鼻音懶架勢咁「首先..第二..仲有一點」班柒頭都會暈哂浪以為發掘到咩絕世奇才, 好心細佬你見識下個世界唔好廿幾碎人仲on撚99咁
我終於忍唔能住反哂佢地兩張五人枱(用咗十分鐘), 塞住個earbud周圍對住隔離啲後生囡嗌"死臭雞", "後生賣肉又唔畀我屌", "你知唔知sigma駁你地駁得幾絕", 成面口水鼻涕衝咗去樓上間m記諗住今晚喺到過夜..

又棒殺

如果sigma 同佛利民老母一齊跌落水...
樓主會救邊個...

Sigma出國讀書浸過下鹹水應該識游...

唔值得
媽媽節過後再嘈啦

好劣
讀書料真係冇話錯你

父親節鬧埋老豆

今日就忍一忍啦，

上次個篇精彩d，今次呢篇稍稍累贅左

講到sigma牙媽都冇面比

嗯..嗯 呢個post好勁

樓主母親節借老母講真話孝順到

tldr

膠味重又悶

藍老母要唔要都罷啦

母親節唔屌老母唔鬆化

冇是咁的 差咁啲 下次繼續努力

普通人同人罵戰
我: 屌你老母呀
Sigma同人罵戰
Sigma: 等我搵套戲入面既女主角去影射下你再順便整條影評先

佢或者唔會好快回應到你
但佢儲完技可以打到打到你訓底再禁係地下摩擦

牙民個po同個user name 結構一樣
成個大文豪咁